20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(5)

Poly U Offer god

PolyU offer god

City offer god
BU offer god
edu offer god

City U PPP Offer God
PolyU SPA Offer God
BU GIS Offer God

Bu offer god
Polyu offer god

CityU offer god

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
可唔可以賜一個offer俾我

GPA GOD

Cu offer god

CityU offe god plz...

CITYU offer god
POLYU offer god
BU offer god

Polyu offer god

GPA GOD
OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

Cityu offer god
Polyu offer god
Cgpa god

Bu offer god

Offer god
HSU Offer god
SYU Offer god
BJC Offer god
求下你賜予一個offer俾我

bu offer god
Polyu offer god
eduhk offer god

Cityu offer god 唔該三點比offer 我

City offer god
Bu offer god

如果係美國讀咗asso
入返香港嘅大學機會大唔大？

Cu offer god
Poly offer good

cGPA God

Offer God還神

CityU cm offer god 求求你比offer
好想有書讀

cgpa god
bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
可唔可以賜一個offer俾我

還神 心足

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god

Offer god

CityU offer god please

Poly City Offer God

City hku offer god

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD

City offer god
Poly offer god
Bu offer god
Edu offer god
求你賜offer 比我

CUHK CHP offer godNNN手飯都要
CUHK ESHE interview god offer god

Polyu Offer God

ugc offer god

CityU OFFER GOD
BU OFFER GOD
GPA GOD

polyu offer god
bu offer god

拜一拜eduhk offer god

CityU offer god
HKBU offer god
HKEdU offer god
LingU offer god
HKHSU offer god
High Gpa god

Cityu
Bu

CityU offer god
BU offer god

本身都唔太信 但係現實
CityU offer god please
CU offer god please

Polyu Offer god

Cu offer god
Polyu offer god

BU offer God

Polyu mgt offer god
Cityu mkt offer god
GPA God

Cityu cm offer god

CityU offer god
Bu offer god

Cityu offer god

Cityu interview god
Cityu offer god
Gpa god
做下好心 比個機會我

Interview god
Offer god

Cu bu gpa offer godNNN手飯就得

PolyU MKt offer god入到做牛做馬都得有嘅話會放City MKT同PolyU ITC俾大家
GPA God

PolyU出一個offer，唔會出另一個offer

我sd咗email去問我差0.0幾就meet到 希望佢會睇埋我sem4

Poly u offer god
求下你出senior offer

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
Come on

Bu offer god
Polyu offer god
求你賜個offer比我

BU gis offer god
Cityu ais offer god
Edu offer god
Lingu offer god

PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god
LingU offer god
EDU offer god

GPA god
Scholarship god

Polyu offer god
bu offer god

CityU offer god
Edu offer god

Bu offer god
Edu offer god

CU Offer God
PolyU offer god
CityU offer god
EDU offer god

GPA God
Offer God

GPA God

Cityu offer god
Cityu interview god
Cgpa god

cGPA God

polyu offer god

Polyu mgt offer god
Cityu mkt offer god
GPA god

Edu offer god

GPA GOD求下您！！

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
求出埋interview 比我

UST offer God
PolyU offer God
求下你岀個offer俾我

HKBU offer god
HKEdU offer god
LingU offer god
HKHSU offer god
High Gpa god

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
乜都要

poly offer god

PolyU offer God
UST offer God
求你俾個offer我

ling u offer god
唔想入city呀

CityU offer god
CU offer god

好耐冇黎Offer God啦可唔可以Show比我睇下你係靈驗架？我以前Offer god咁多次都0消息
Offer God!

cityu offer god

Hku mbbs offer god
Cuhk mbchb interview god

明愛 offer god

CityU Offer God
CU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God

cityu offer god
polyu offer god plz

Eduhk offer god

GPA God
CU offer God

Cgpa offer god
Cuhk offer god

求求offer god比書我讀

Ust offer god
Cityu offer god

Bu offer god

UGC offer god

BU VA OFFER GOD
CU FA OFFER GOD

Cityu offer god！！！！

Hsu Offer God

cityu offer god
bu offer god
polyu offer god

Thx Hsu offer god
繼續拜
City offer god
Poly offer god

CityU offer God
BU offer God
Gpa God

BU offer god

OU offer god
求下你地俾個機會我 賜我一個offer

CityU offer god
Edu offer god
GPA offer god

CityU offer god
HKBU offer god
HKEdU offer god
LingU offer god
High Gpa god

Hku offer god
CityU offer

cityu offer god
bu offer god
polyu offer god
gpa god

GPA god

6月都仲未有offer
Offer God 求下你

HKU social science

Cityu offer god
Bu offer god

Cgpa god
Cuhk offer god

收到bu offer返嚟還神
gpa god

offer god

CGPA God
BU God
City God

cityu offer god
bu offer god
polyu offer god
gpa god
再N手既飯我都要

八大Offer god

Edu offer god
GPA god

HKBU Offer God
City U Offer God

CU offer god
Poly offer god

CU offer god
Poly offer god
CityU offer god
EDU offer god

gpa god

Offer god 多謝你派左offer比我

可唔可以比個幾個選擇我
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god

CityU Offer God
Bu Offer God
GPA GOD

GPA GOD拜托拜托

N手飯god

Polyu offer god
求你派offer比我

有沒有一個offer給我？
Eduhk offer god

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
咩都得

ling u offer god 我想要lingu中文 offer

HSU BJC Offer god

想問下咁多位有冇人dse英文拎2 冇考ielts
都收到offer 同埋conditional offer有冇要求你考番

CityU Offer God
BU Offer God
GPA God

已放HSU-SCM offer
睇下有冇人收到

CityU offer god
BU Offer God

GPA god
Poly u offer god

City offer god

仲有11日 唔該啦GPA GOD

GPA god 求下你Sem2 比個靚grade我

City U
HKBU

City u offer god

GPA GOD
CITYU IM GOD

HKU LS God

City Offer God
HKBU Offer God

cu offer god

Cityu Offer God
Bu Offer God
GPA God

polyu offer god
bu offer god
pass god

GPA GOD
Offer GOD
還神 \|/

HKU Offer God
CU Offer God

GPA god
N手飯god

HKU MMI God
HKU Offer God
Nursing God

City u
Bu
Offer god

Cu offer god
Polyu offer god
Hku offer god

Eduhk BEd BAFS offer god祈求天父做十分鐘好人，我已經冇女了，我唔想冇ugc讀

Offer god

CityU offer god

HKU offer god
PolyU offer god

City u offer god
B u offer god

HKU LS waiting list alr
Btw PASS GOD

對唔住GPA GOD麻煩曬啦！

有interview代表啲咩

City offer god
Poly offer god

HSK GOD
GPA GOD
CU INTERVIEW GOD
BU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

還神
BU INTERVIEW GOD
HKU SOCSCI OFFER GOD
POLY OFFER GOD

GPA god GPA god
GPA god GPA god

HKU interview god

Offer god 6月11號了
求下你賜個offer俾我

HSU BJC GOD

HSU BJC Offer God

gpa god
meet conditional offer god

City u offer god
BU offer god

city offer god
bu offer god
poly offer god
再N手既我都要呀

Bu Offer GOD
Cityu Offer GOD
Lingu Offer GOD

lingu offer god
edu offer god

[url]lingu offer god
Edu offer god
Hsu offer god[/url]

city edu lingu

Bu offer god pls!!等咗好耐希望有

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
plz...

Cgpa god
Offer god

City Offer God
Bu Offer God

City U offer god
Bu offer god
Ling u offer god

Bu offer god
Cityu offer god

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
有offer 咩都得

PolyU mkt God
GPA God

Gpa god

Bu offer god pls!

GPA god >3.5
poly offer god

Offer god ar diu

Offer god
Cgpa god

Scholarship Goddddd
Offer Goddddd

bu offer god
ling u offer god
我想讀書啊

Polyu offer god
BU offer god
GPA god

Cityu offer

HKU Offer God

還神比Offer God
跪求cGPA God 保佑

跪求BU Offer God

Eduhk offer god 呀~~~~

HKU Food nut offer plz🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻

Scholarship Goddddd

HKCC GPA god

City cm offer god

Bu comm offer god

bu offer god
poly offer god
city offer god
再n手我都要呀

Eduhk bafs offer god

Bu offer god
PolyU offer god

PolyU offer god
可否賜我一offer

Hku im offer god

還神比Offer God
跪求 cGPA/GPA God 保佑我同女友

GPA god
Polyu offer god

PolyU offer god
PolyU N手飯 god

HKU offer god

GPA GOD
仲有4日

GPA god 求你Sem2比個靚grade

GPA GOD please sem 2俾個好grade我

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
繼續等

GPA GOD !!!

GPA GOD
POLY OFFER GOD
淨系想有書讀

offer god
我真係會俾心機 好努力讀架

Gpa God
求你比我爆4，付出咗好多同埋真係對我好重要

順便拜埋下年
HKU Interview god
CU Interview god
UST Interview god
PolyU Interview god
CityU Interview God

HKU offer god
CU offer god
UST offer god

GPA goddddd

收到Offer了，感謝offer God

HKCC GPA God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU offer God
LingU Offer god

還神比Offer God
跪求cGPA/GPA God 保佑我同女友

Offer God

GPA GOD plz

乞食科大學畢業可唔可以報non jupas

Polyu offer God

Polyu offer god
GPA god

Gpa God
Cityu Offer God
Bu Offer God

Offer god
GPA god

Bu bba offer god

Cityu mkt offer god

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god

City u offer god

Bu offer god

gpa god
不求高分 只求不爛grade

GPA god
CityU Offer god
Bu offer god

3大n手飯god

幫女朋友拜GPA god
希望佢meet到offer

本身讀HKCC IT asso, CGPA 3.24
近排科大更新咗non ju個結果，一科唔得，一科waitlisted。
通常咁樣係咪意味住會7-8月有n手飯，定係只係叫仲有DD機會？
本身有其他大學degree offer所以唔太介意結果
只係好奇waitlisted意思

還神比Offer God

跪求cGPA/GPA God 保佑我同女友

就快release result

求gpa god保佑我女朋友meet到conditional offer

就出GPA啦求下GPA GOD幫下我

Gap god

GPA god
只求過三

Offer god plssss 3.6

GPA GOd

等左2年 嚟幾日終於忍唔到每日都喊
poly offer god
interview god幫左我
就係要埋你 offer god
我會好好做人

求gpa god 比個3.6我女朋友

GPA God
PolyU Mkt God

Gpa god 保佑我sem2過4我一定會繼續努力唔會偷懶

屌你老味offer god

hku offer god
interview god
救我離開苦海好冇

Gpa god
Offer god!!!!

gpa god
Beg you

GPA God
Cityu Offer God
Bu Offer God

還神比Offer God

求cGPA/GPA God 保佑我同女友

City Offer God
HKBU Offer God
Edu Offer God

GPA God
我は求め訴えたり

GPA god3.6 please

Bu Sw offer god
Cu Sw offer god

GPA god
只求過3

GPa god 3.5 up plz

Polyu offer god
淨系想有書讀
Offer god

Gpa god
Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Offer god

GPA God
GPA God
我の求め訴えたり

GPA god 最後一次拜啦 比個靚grade

最後一晚拜GPA GOD

還神比Offer God

求 cGPA/GPA God 保佑我同女友

gpa god 3.6 please

city offer god

gpa god
近排真系好難受
我平時又有做開善事

Beg u god

拜多次GPA GOD

GPA God
GPA God
我は求め訴えたり

CU nursing offer god \|/
HKU nursing offer god \|/
Gpa god \|/

救下小弟 please

GPA god
LingU offer god
EdU offer god

GPA GOD
UGC OFFER GOD

gpa God

Gpa god保佑我，聽日出grade

GPA God 3.8-3.9

GPA GOD
MEET 到offer please

GPA God
Polyu Offer God
HKU Offer God
CU Offer God

GPA god
Poly offer god
Gpa要令令仔仔阿

GPA GOD

定期拜

Gpa god
Offer god

GPA GOD
GPA GOD
GPA GOD
GPA GOD

GPA GOD
GPA GOD
GPA GOD
GPA GOD
拜呀拜

EDU offer god

Thank you GPA GOD

gpa god 求求你 已經緊張到想嘔
唔好比我C+

還神比 Offer God 同 GPA God

求下你保佑我女友

求GPA God保佑我女友

hku offer god
cuhk offer god
ust offer god

多謝您gpa god
我以後都會努力好好讀書
繼續做善事

Cgpa 差0.05先到3 各位大大知唔知點寫求情信 有冇sample🙏🏻🙏🏻

還神

還神比 Offer God同GPA God

求下GPA God保佑埋我女友

Thanks GPA God

Cityu offer god🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Bu offer god
Poly U offer god
Edu offer god ！！！求求你 唔想無書讀

CU OFFER GOD

Gpa god
Cu offer god

還神比Offer God同 GPA God

希望快d confirm我個offer

CityU Offer GOD
Bu Offer GOD
N手飯 Offer GOD

Thx gpa god

還神比 Offer God同 GPA God
多謝

PolyU offer god
我想讀書啊

Offer God Scholarship Goddddd

Thx GPA God

好想讀你果科
offer god interview god

入黎還神先
Thanks GPA GOD

City U Offer God
HKBU Offer God
Edu Offer God

再求

Lu offer god
Edu offer god
Poly u offer god
Bu offer god
City offer god
Cu offer god

Gpa god

Gpa above 3.6

City IM offer god

還埋GPA god神

感謝GOA GOD同埋天父

city im offer god
Bu offer god
Poly offer god
日日拜

CityU finance/accountancy/ppp/im/banl
poly is
bu
lingu
求賜一個offer俾我

仲等緊UST有人比N手飯EE我食
得自己一個去CU CE，朋友去曬UST so lonely

CU offer God#ador 賜小弟一個offer

見到咁多人依家拜更offer god, 自己個心都定唔到落嚟，btw有offer係手但都驚失手

拜下 gpa god🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

Bu Offer God

hku interview god offer god

City U Offer God
BU Offer God
Edu Offer God

多謝GPA God
PolyU mkt God plz

UGC offer god

CU offer God
HKU offer God

offer God

BU offer god
GPA god

深宵拜offer god
我唔想兩年努力白費
求appeal成功

GPA god
Offer god

THX GPA GOD

Poly offer god
City offer god
Bu offer god

Polyu offer god
Bu offer god
Cityu offer god
Gpa god

Thanks Offer God
GPA GOD

thx offer god
gpa god
Meet offer god

想問呢家無Offer係咪就唔會有

Thank you offer god

派到七、八月，但係要做心理準備

cityu offer god
polyu offer god

cgpa god

Offer god 我想有書讀 求你比多個offer 我

Offer god, plz.
CityU offer, Eduhk offer.
Give me an offer, plz.

ugc offer god 求下你俾我繼續讀書

City offer god
BU offer god

Poly U offer god
BU offer god

Offer God
Offer God
Offer God

BU offer god

city u offer God
Bu offer God
Edu Offer God

Gpa god
Cityu offer god
Bu offer god

GPA GOD
求一個B+同一個A+

Gpa god 靚grade thx

CU offer god

還神比 Offer God 同 GPA God

好多謝你地

希望快d confirm 我個offer

gpa godmeet offer please

GPA god
Offer God

appeal god

Offer god早晨
求你賜我一個offer
一個就夠

GPA god
CU offer god
Cityu offer good

BU OFFER GAD!!!!

BU OFFER GOD!!!!

誠心求BU offer god賜我一個offer

BU CU offer god

City Offer God
BU Offer God
Edu Offer God
入咗會超級努力讀書
求n手飯god賜我一個offer

還神比 GPA God 同 Offer God

多謝你地

Offer God 幫我個status 轉做 conditions met, 快d confirm我個offer

HKU offer god
CU offer god
Poly offer god
CityU offer god
EDU offer god

BU OFFER GOD

CUHK offer god
PolyU offer god

Thanks GPA God
PolyU MKT God
好人一世平安
有嘅話會即放CityU MKT比大家
我真係好想同個fd一齊讀PolyU MKT

Offer god
咩科都得求賜個n手飯
我一定會努力讀書
唔想對人生充滿遺憾

ugc offer god求下您
應承您 我以後會努力讀書，珍惜你賜俾我嘅offer

Poly offer god

Hku MECON offer god

想問下polyu 個 fintech 係米過3就收, 我連通知都未收到

GPA God 同 Offer God 還神比你地

Offer God 保佑我個offer 快d 被confirm

等得好辛苦

BU HRM offer god
求下你派到我

appeal god
gpa god

還神offer god!!
希望大家都有想要嘅offer!!

Ling u Bu offer god

Lingu offer god

PolyU mech offer god

polyu EE offer god

好耐無入呢個post
想當年擔心個offer擔心到痴咗線
我係去到8月尾先有offer
所以大家加油 就算失望 不能絕望
利申： bu cj grad

係

承你貴言

Eduhk offer神！
我真係好想做老師，求下你比bed ict嘅offer我！
我會好努力咁讀架！

Cityu n手飯god

我都冇 3.3 乜都冇

8大Offer god

每日一拜
求BU Offer God賜我一個offer

HKU offer god

CityU offer god

BU offer god

CityU n 手飯god

PolyU offer god
N手飯god

多謝 Offer God 同 GPA God 多謝你地

Offer God 快d幫手將我個offer 轉做conditions met 求下你

city u offer god
bu offer god
edu offer god

Offer god多謝你呢半年俾我嘅考驗，我知錯了，我以後一定會努力讀書
求你賜我一個offer

City im offer god你見唔見到我啊
求下你出offer 俾我啦

gpa god求順利grad

gpa god
meet condition offer god

Poly u Offer god n手飯

Gpa god
Bu offer god
City offer god

Edu offer god
Cityu offer god
Bu offer god